馬鞍山老母屌柒足球愛好者

我係唔係睇到有耳機

我見到插左耳線聽 我認真左？

可能漏音耳機

可能條友有叫呢

奪冠開心下都比人影相上去批鬥

好撚正

保誠MDRT

咁你獌狗睇波又真係影響到隔離

一陣D細路都做獌就多得你唔少

Icon 己轉

咩係「禁」「鍾」

凌晨三點嗌住睇波又真係幾抵屌嘅

睇波唔嗌睇黎做咩

原來獌狗黎 咁唔幫口了

創意台有我